Title: Casey Neistat sollte eigentlich ein Werbevideo zu einem...
Date: 2012-04-10 13:58
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: caseyneistat, fernweh, nike
Slug: casey-neistat-sollte-eigentlich-ein-werbevideo-zu-einem

Casey Neistat sollte eigentlich ein Werbevideo zu einem Produkt Namens
"Nike FuelBand" machen. Kein Plan was das sein soll. Er hat einfach das
Geld genommen und ist 10 Tage lang um die Welt gereist...bis das Geld
weg war. Ist natürlich ein klassisches Viral-Video...egal...ich mag
es...

Fernweh...here I come...

{% youtube WxfZkMm3wcg %}

([via](http://www.whudat.de/make-it-count-in-10-tagen-um-die-welt-clip/))

